BMW Active Tourer如何？

見都幾多人揸，有無巴打可以俾下意見？
純粹見個款幾靚，諗住遲d去英國9衝呢部，無揸過bmw

2AT都靚

咁邊部靚

2 coupe
3 touring

家庭車，2門應該唔岩
3 touring係幾正，但over budget

F31都over budget?

柒到仆街

我當你買新車, 2AT同3 Touring新車差幾千鎊

樣衰到對唔住祖宗
揸Sienta好過